屌你老母TVB

明明係WhatsApp block9 popo個熱線，講到係popo主動暫停報料熱線

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!